警方：一向尊重新聞自由 會繼續與傳媒保持良好關係！

愛你就係打獲你
打者愛也

良好關係： 扮乜撚嘢 記者無特權 死黑記 屌你老母噴9你胡椒噴劑

原來係咁

連出黎面對記者追問都唔敢，仲話尊重

即係繼續叫罵同打記者

有曬片
仲想兜?

中國特色的新聞自由
同中國特色的社會主義一鳩樣，假的

屌你老母仲玩語言藝術
打到你仆街仲話良好關係
你老母食撚屎喇

難聽過粗口

人格分裂 24個振美？

一向尊重記者
告票照出

佢老母個爛臭閪全香港人排緊隊屌

商場行街guide

一邊叫尊重你一邊打鳩你

尊重新聞自由還尊重新聞自由
打柒你還打柒你
兩回事嚟千祈唔好混淆

含撚聰： 我對記者不嬲都係最有禮貌嘅

PPRP = 尊重新聞自由
防暴 = 打柒你

侮辱示威者做甲甴都係讚我哋有生命力 所以往死裏打嚟表揚我哋

#曲

即係廢話

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

有冇巴打可以統計下記者受傷原因係比狗打定比示威者打

打柒你就係保持良好關係既方法
打撚到你服

沒有何來繼續

打完你跟住再尻up

記者拎住段噴椒片問尻佢啦

又記者朋友

打者愛也

班死黑警真係好愛記者朋友架

市民：一向守法 會繼續與警方保持良好關係！

黑警自己僕冰僕撚到On9 咪當其他人On9

一向？
連行出泥面對記者講嘢既勇氣都無 🤬

笑容滿面緊係關係良好喇

咁唔會有襲警

原來黑警眼中良好關係水平咁撚低下

好撚心隊pprb就算鳩數啦
直接叫人見到黨衛軍要敬禮咪得囉 大家心知肚明

人唔笑 狗都吠

愛你，就係打你
同對個仔一樣，愛佢，所以天馬流星拳佢

屌你同東方就良好

「我對啲記者最客氣」

罷明用黎呃人，藍屍信就得
又可以點做呢？
咪又係繼續食黃店

Trump: I respect China, Xi is my best friend

講一套做一套
次次一黎就噴記者打記者拉記者

再唔係就阻礙記者拍攝採訪
仲好意思話尊重新聞自由
仲諗住呃D廢老藍絲咩

咪引我笑啦

咁又唔俾人打柒你班黑警 都係尊重你姐

唔怪得班狗咁鍾意打老婆仔女啦，係尊重，係愛呀

證明班撚樣講野無句真

Bullshit

難撚聽過粗口 屌你老母

痴撚線 死全家啦 黑警

睇到好多次佢地藍衫仆到去鏡頭前守龍門咁樣遮住再推開記者，仲唔係妨礙司法公正？

黑社會都做得出，夠膽認

而家仲衰過黑社會

心懷敬意咁打柒你架

打完人之後話打錯

放上fb啦

繼續話自己冇問題

一年過去
都係有不滿就投訴啦

FB share過嚟㗎

繼續吹.jpg

faggots

仆街死啦PPRB

妖 食屎啦
無唔無恥啲呀

良好關係

警狗同毒犯有良好關係

打仔警狗同個仔有良好關係

殺人警狗同被殺非華裔人士有良好關係

仆街畜牲賤種香港警狗

東方記者被警甴用粗口鬧過。
要記者做propaganda就當然關係好，其他時候就當記者唔係人。

日本仔打完大陸之後，都係話中日友好㗎。

唔怪之得班狗咁鍾意打仔打老婆

全部良好關係

有冇link

仲繼續

收皮啦

次次打完人都係呢句

哈哈哈

佢地就係要話比你地知
佢地明hea記者
係要打你地呀
咁點呀

晒氣啦。而家你地打人就無後果。其實之後發展成點有眼睇，同成個社會作對就等俾成個社會針，因果如此，無間地獄

講個笑話

垃圾狗

呢d 聲明同無出一樣 唔係講左就係

用同樣方法尊重警方得唔得先

打鳩你

同黑社會（和被捕人）其實都有良好關係

尊重新聞自由，但打柒記者
打完你話想同你保持良好關係

警曱真係已經唔掩飾咁講大話

警你老母

on9

我想嘔呀

最尾幾句都講左黑狗會打記者

【旺角黑夜採訪 記者遭受行刑對待】

完完全全係妨礙司法公正

警曱又再向世界證明佢地日日講大話

PPRP尊重新聞自由？我仲記得有條藍衫肥仔串柒柒咁撩蘋果記者呀

日日都講大話 你唔悶我都悶啦

收皮啦 , 真係當人ON9

你覺得佢地兜緊?

嘩，原來黑警鐘意玩sm

屌你老母縮到唔夠膽同記者對質，不過叫得你出黎你又係鏡頭外搞尻人就唔好啦

厚顏無恥之極

班膠層/PPRB離地到
根本控制唔到班毒癮下屬

仆街啦 屌你老母 又打記者 又罵記者

人唔笑

一向都打壓記者

講完自己唔笑個下好野

廣傳

蝦蝦蝦
好好笑

黑警+狗官+太監=曱甴集團

入嚟就係想貼呢張圖

連cctvb都被黑警射 好意思講關係良好
超無恥

Sls

笑左 笑埋右

字典都解釋埋

一邊串你玩你, 一邊話合作

食屎啦賤種狗

佢地眼中，呢樣真係良好關係
佢地都係咁對親生仔女

xi is my fds
繼續噴你胡椒s

班狗根本都唔當pprb 係咩，你睇尋日兩邊都會嘈交

共匪 講民主 自由
荒謬絕倫

多謝分享笑話

轉咗玩法好耐,以家係口講一套,做就打9你
以前係連把口頂到行

班黑警得毅進學歷
中文係差啲
呢個先係真正版本

行撚開啦曱甴
邊撚個同你有良好關係

講一套 做一套

屌爆黑警請幫推

一招KO 中共DQ參選人

用打記者保持？

睇完明報段片，到睇班撚屌講野
真心覺得地獄都唔撚收依班柒碌毒販

推比美國、聯合國,要香港受制裁

我終於明白點解黑警成日幻想好多人支持同傳媒關係好好 食得毒品多 有幻覺

佢地永遠都唔正視問題嫁啦！

人地同你講A，班仆街就回人B

收皮啦死黑警

踢爆你販毒 僭建 打露宿者 就俾狗咬

黑驚係咪唔識「繼續」同「良好」係咩意思

自去年6月，黑警講咗無數咁多次尊重新聞自由，又話要記者同警方互相尊重。

但大半年以來，黑警仍然多次公然侮辱記者攻擊記者，但咁多次記者會以來，佢地係無解釋到究竟記者採訪期間如何唔尊重佢地，導致佢地要對記者用武力。

恨鐵不成鋼。唔係要記者你表達政治立場，但涉及到自身安全同尊嚴都仲要掛住「中立報導」呢個貞節牌坊係心口，尋晚仲要差啲被黑警勒頸斷氣，比黑警係女廁內襲擊，點解仲可以當一件小事，發一封譴責信（仲要係透過咁多年都只係掛住賺會費嘅記協）就草草了事？性命喎！

尊嚴係呢個時勢係要自己爭取的，唔再係自有永有。你唔敢聯合起來質問黑警究竟記者邊方面唔尊重警察，你唔敢係新聞發布會指住班黑警，要求佢地唔好兜圈、立即交出證據，甚至唔集體抵制黑警新聞發布會，黑警就會繼續禁制你報導，甚至攻擊你，威脅你生命安全。

點解新聞自由每下愈況，固然有好多因素，但記者自行噤聲唔去竭力爭取自身權益、繼續戀棧「中立」同某啲高級黑警打好關係方便報導，亦為一例。

同cctvb 文匯大公保持良好關係

打完你之後話尊重你
佢哋平時係咪又係打完老婆之後又錫返佢
好心啦 唔係個個都係佢老婆嚟
打撚完仲諗住可以同枱食飯
唔係Short 撚左都做唔到呢啲行為

好尊重你 所以要打到你仆街

屌佢老母, 唔知醜

屌你老母，過主啦垃圾，認親認戚